覆核緊急法嘅申請人唔該即刻申請禁制令

申請禁制令禁止中國官員就判決講任何野
，雖然香港司法都好多俾中國控制，唔一定批，但堂堂中央官員俾人禁制落哂佢面

以香港司法界啲blue blood圍威喂，最憎俾人話返佢，分分鐘為左撐返自己判決，都有啲機會批。依家有好強理據中國干擾左判決執行，中司法覆核嘅人申請成數再高啲。

理據一
人大常委會有釋法權，但法庭有最終決定權，發言人或其他人都無釋法權，除左釋法以外任何言論容易令人誤會等同釋法，所以要禁佢地
理據二
政府可能上訴，中國出聲造成不公
理據三
基本法列明中國機構同官員唔可以干預香港事務，法庭唯一可以就基本法審訊地方，違反基本法呢條應由香港法庭處理，唔係其他地方，即使個中國官員唔係香港，法庭亦要發出呢個立場

如果一個唔覺意批左就好睇

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

無得執法

唔通叫光頭瘤sir 上北京拉人咩

大家唔好忘記白粉報！出賣手足，一定要搞9佢

呢啲表態夠玩，控制法治道德高地落中國面

推

香港特別行政區基本法第二十二條

中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。

佢又拎人大有最終解釋權黎打壓你
同埋唔係香港地區邊有得你禁制令